全部成為F

最近睇呢套動畫
原來之後仲有堆小說
都係呢個S&M系列
值唔值追落去，小說好似好學術咁

佢另外仲有個V系列

好似神探伽利略咁

淨係睇過電視劇版
好似淨係得一季就收皮，留低條伏線

以為你講緊舊登個會員
冇睇過呢套野

浮誇

戲言都係抄佢

我覺得小說好睇，但推理成份唔係重
主要睇啲角色，犀村同萌繪
覺得悶可以剩睇最後果本，有四季

咁哩套野大概講啲咩

竟然
但睇左陣呢套好似無超人類角色

我都幾鐘意戲言堆痴線佬

絕妙邏輯嗰兩卷肯定有抄

呢套嘢我睇小說睇到頭都大，最尾一堆數字睇死人

剩係買左4季系列睇
最後台灣唔出埋冬

個人覺得可以睇下2集試下
就明套野係咩方向

S&M有睇哂，推理黎講算一般
但男女主角加埋四季個關係幾有趣會吸引到你睇落去
後面d系列都係佢哋客串，但冇出中文版